仔都係狗公

因為狗公生貓仔

係唔撚關事 吹9脹？

講緊咩
係咪醉咗

醉左你係咪接我？
諾士佛台接我

天秤女

啱